打次風就睇到間公司值唔值得留低

呢啲收買人心嘅時候都唔撚識做 唔撚理啲員工死活
呢啲睇野咁短視嘅管理層/ 公司 拎埋雙糧好走了